「禁斷」有無人完全唔識玩Age of empires？

由細到大學整都唔識玩呢啲RTS game, 睇fds玩好似好好玩，但學極都唔識

有無高手可以講下遊戲重點？

鬥快
分配資源
控兵

鬥快？邊個快邊個贏？

係

Oh....算。

黑暗種田太慢一定係打獵 盡快上封建起田 上到城堡要出兵

我哥德會封快 爭取係城堡前打殘對手…

俾80肉騎兵屌打

見好多人11-13升完城堡 自己做唔到

有無啲rts game唔係鬥快，純考戰略多啲的？

我明你講咩，我又係手殘巴打黎，打親aoe aoc都被人屈

類似有total war。當中Attila 最難玩

可否簡單介紹下手total war 嘅流程？
即係瑋開始就有招兵買馬即時出去打人？

根本上rts去到最尾都係鬥快
鬥手速鬥操作鬥快做決定

新手最易卡資源,最簡單一開波儲肉出夠30隻村民, 之後會易玩好多

Total war Attila 一個將軍帶20隊兵，兵以卡牌表示。攻擊或被攻就會進入戰場，之後排兵。假設你一隊2000人 到打時出晒2000係戰場。

係正喎！

玩依類game鐘意守多過攻
所以唔o岩我玩

呢啲game守得於死？

電話有無相近嘅game可以玩下練習下？

唔一定，但你防守意識要好，用最小資源黎守，搏經濟超越人地